望住財經台班自以為是既連登仔股神，笑而不語

日日笑菲比斯廢老蝕錢

升一日叫牛巿

跌一日叫熊巿

有個吉田師兄有幾千萬身家

比d公屋股神笑

唔識又學人炒3175

弱智

假膠者...

以前我都會提新手小心一啲陷阱
結果引埋啲抽水攻擊, 好無謂
其實新手要死關我鬼事咩
只不過係股市新陳代謝
要學識嘅係笑而不語

p.s. 成日話allin買郵輪股果班賺多啲

係公屋綜援財務自由股神 (財務自由係佢自己講)
話要用一年, 10萬炒上100萬

派d後ok?

唔洗提了 連登冇好人 唔洗覺得有罪惡感
笑而不語呢句身同感受

冷氣軍師9up推人去死最開心
日日話all in又唔夠膽貼倉位圖